急！遊行完有乜做？？？？？

有部分人覺得灣仔好危險
有部分人想銅鑼灣度玩
有部分人想返去九龍玩

Why not both?

唔好負皮住 聽我講下先

你地話各有各做 be water，但係次次都俾狗包圍
好彩嘅就贏到輿論，但我更想手足安全

各有各做，遍地開花。

你地想打狗，無問題。但係人咁多聚埋同一度好易有目標俾狗集火打。
依家班狗連和理非都打埋
點解我地唔反玩散打，我地唔集中，佢地就無明確目標圍
加上佢地圍一個地方，我地收風可以即刻過去幫手！

反正依家有篇宣言，九龍旺角嗰邊可以和理少少，勇敢啲衝出馬路讀宣言，讀完即散，去第二條街再黎多次。Make Noise

咁灣仔銅鑼灣就一直打游擊 唔好再死守等狗包圍

抗爭要進化 香城開滿花

認同請幫手分享、like、share同推po
到呢刻都唔認同就負皮啦

推

721港島見

快啲進化下 唔好次次都守到入黑俾人清

要爭取訴求啊

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

推 721

721

我有嘢講

Push

加油呀 香港人

幫手頂下 721

BE WATER講左咁耐都係守到入夜

我唔係要分散戰力 係要分散狗力

推到世人都見到

唔該去睇下

辛苦曬大家抗爭左咁耐
係時候進化

大家睇下

721 見

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

借法輪功過橋啦 去西環

加油

各路分推

聽日見

分散仲危險

個人認為遊行完要遍地開花
幾區一齊黎料 但灣仔太重兵 唔好stay太耐
可行嘅有中環銅鑼灣 尖沙咀紅磡 沙田大圍 呢三區

一定係去西環

Pish

咁多P牌

721見

開花

光復香港
時代革命

會展入面有運動博覽
有露營遠足攀登產品

721721

大家留意！ 速龍可能改着普通防暴軍裝 但係可以靠頭盔同護目鏡黎認

佢地常用嘅係呢款Ops-core helmet 部份便衣狗都有用

留意佢地係進攻型單位所以只用圓盾而好少攞長盾
戰術背心上有好多索帶同空間放裝備
但係都唔排除佢地着返深藍色工作服黎嚇尻我地

7•21祝大家武運昌隆 勝利成功

唔知work唔work
不過我都覺得每次都對峙然後比狗清呢個loop唔可以再繼續

老銅見

上次話留力721
咁721行完係去邊

認同 要包圍前衝出包圍網再集結

我都想問行完之後去邊......

Be water, my friends

其實虐畜組引開一班狗 算唔算係分散到犬力

睇到時情況

記者影唔到咁多條線
可能不利

我冇嘢講

讀宣言

推呀

我想遍地開花多啲，邊度唔夠人就邊度補位

Be water
切忌死守！

真，而且有幾次守嚟唔知做咩，為守而守

想join

去到630 咋

唔太認同去九龍
行完大家可以去添馬公園休息, 食啲嘢欣賞下維港

同意快閃遍地開花

分散有無咁多記者跟到

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

係 分散先可以真正嘅遍地開花

係！！！

真心 不停俾人包係無用

唔想留危險地方就去其他地方開花喇

到時現場可能會有分流

要靠佢地收風 得嘅話可以係遊行嗰時call

be water

只要有心 邊度都可以開花 但係唔好被動
Water can crush 靠主動

成個香港咁大 做咩要守呢

出黎先講，人夠多，做乜都得

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

正

有冇諗過分散左戰力會失去左最重要既和理非戰力？ 物資站既分配又如何？
真正勇武既有幾多？ 有幾多又係本身和理由但局勢所逼轉做勇武？
唔係想撥冷水 但係冇大台既情況下要做到有效率地遍地開花真係咁容易咩？

同意 試1次唔同打法會 睇下效果
呢場仗大家要係各方面都持續吸收經驗 不繼進化先可以贏

但有一個問題 太散記者好難跟
一冇記者就危險
好似沙田之後旺角
旺角冇記者 d狗明目張膽到

即席開返場嘉年華

push

係時候進化

我有明白過呢個concern 但係每次我見到嘅係 有一半和理非係企係度 物資鏈都唔需要咁多人
相比之下佢地有更加大嘅用途 加上 人少左流動性自然會高
另外 對峙得越耐越有機會俾人包圍 呢個係經驗 物資 有和理非嘅地方就會有架喇

真心 我地守左咁多次 係時候轉打法

每人都有一部手機 加上時間一耐我諗會有多啲記者？
同埋呢樣真係好睇意識

快閃讀宣言

遍地開花 富貴榮華
到時越黎越多區快閃

贊成旺角食放題, 不過前題要多人.
狗次次都死守亞皆老街, 因為要保先達條街潮聯老黑.
可以試下太子攻過去, 甚至直接去先達買電話.

同埋嗰次真係太少人 我都唔知嗰邊做咩

快閃好了 一守就出事
個人意見

去太古城丫 中產重區

Sorry 借位一用

【人命關天】721應該注意的幾點事項

sor P牌
小弟愚見
聽晚行完不宜主動打交，要打都係比狗逼埋牆先打。同埋o係修頓打好高風險，警狗既然set死終點o係修頓，o個到一定重防，打起上黎前排勇武手足會好傷，甚至會傷到後排和理非。
當然大家聽日行完都意猶未盡o既，都可以考慮組隊去中環或者廣東道等地方野餐。

當然無論聽日決定係點我都會支持
不割席不督灰
be safe be water

今次唔同 612 有目標要攻/守，冇必要又俾人扑俾人拉
大家萬事小心

邊度多狗棄邊度
唔好硬守
最好遊擊，撚死狗

我無嘢講

但去到時 好多時候就會上唔到網
（淨係打到電話）
所以都係睇到時 再決定下一步

人數決定一切

如果大家肯be water, 其實犬力多唔係好大問題
比夠你721岀1萬隻狗 一上裝我地就走 班狗都唔可以點
問題係大家慣左一黎就set防線然後就守
所以次次都會一清就冇

主動權要keep住係我地手上
我地係攻方 呢樣好重要

agger

記者多人走就會走
同埋保護大家既唔係記者
係我地甘多位手足呀

認真 死守灣仔就真比狗屌到收皮
落九龍 或者 去沙田 等佢地冇重兵 要衝要守都容易好多

逼得埋就太遲喇
同埋所以就唔好係修頓打 真心癲

多路流動分推 今次嘅目標係無形嘅5大訴求

支持遍地開花

殺黑警一個措手不及

係 港九新界玩轉曬

依家分享俾多啲人睇！ig fb tg

無錯 前幾次都loop到輸 幫手share出去

可以一試

加上自己都有電話鏡頭 和理非幫手拍片
仲有幫手share去唔同平台呀

好 我地一於打游擊

幫手share去唔同平台！！！

啱 路係人行出黎 只要佔嗰時不停重申五大訴求

幫手share去唔同平台要俾多啲人知
戰線係自己推出黎 唔好死守舊有框框

幫手share去唔同平台呀
我地要以攻為守
突破舊有框框
戰線邊度都可以有

無野想覆

721 幫手share去其他平台

幫手share就好

動一動指頭幫手share

自推 share去tg 討論區乜都好啦

有冇諗過分散左戰力會失去左最重要既和理非戰力？

甘就帶岀另一個問題 721係咪無任何理由都要開波？
612係唔比開會 71係衝立會展示升級決心
77/714係狗郁手先 甘721呢？
既然冇理由去開波 又明知最後一定要清場
點解要企定定比狗圍比狗打？
守住灣仔條路有咩用？

物資站既分配又如何？

近市區民居附近會有藥房 補給反而會容易d

真正勇武既有幾多？ 有幾多又係本身和理由但局勢所逼轉做勇武？

呢個要靠現場討論，唔多勇武既咪不合作+讀宣言
多勇武既就

唔係想撥冷水 但係冇大台既情況下要做到有效率地遍地開花真係咁容易咩？

難架 但由5年前到最近2個月既運動
大家都清楚見到守死一個location
再多人最後都會比人清
香港人行岀comfort zone (雖然唔comfort)
舊路唔work 不如試下新路

今次要真正be water
次次都係對峙，守，跟住攬炒，或者走得勁狼狽

我覺得唔會
甘樣反而會坐實班狗係對付示威者
而唔係佢地所講既維持社會秩序

遊行完緊係再join法輪功遊行啦，我地咁快行完點得架
北角到西環

今日！

多謝你呀巴打
齊上齊落 新進化
幫手share出去

我一直都好希望咁做 今次係一個好時機
今次嘅升級 係抗爭方式

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

早行完就去書展
行完書展出嚟再同遊行隊伍會合

嗰區嘅人就要走 我地係附近就幫佢打開缺口

+另一位答你嘅巴打

[721] 中椒急救大法, 包敷料有效減低痛楚. 集國際文獻、消防員、救護員實戰之大成

訓覺

分推都可以咁做

好好發夢

唔可以半途放棄

香港人加油

幫吓法輪功去埋西環

冇話攻唔攻，一切be water，點都好，721一齊出

真
次次有手足傷

推！！

好文要推

唔好當聽日係end game, 無謂踩入人地set好嘅陷阱，總之最緊要就係執生

守又唔夠裝備 一定傷

多謝
幫幫手share出去tg嗰啲乜乜乜

你都可以幫手諗架

我嘅目的係快閃讀宣言 重申五大訴求
當然唔一定要出馬路 去鬧市 去公園
只要有心 去邊都得

光復香港時代革命香港建國

我 ok

[重要]西環伏味好濃！！！！

打返個咁啦

去書展

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

幫手share埋 俾多啲人睇到

轉去其他場玩都得

好e water

幫手share開去

好 長期不🈴️作運動

冇問題

聽日所有副本同時開放

其實可以叫遊行人士返到屋企附近
變身為街坊地區既某D位集會呀
遍地開花

PS 香港基本上就係有集會自由 唔好再講咩反唔反對通知書

我怕你人一少就俾狗圍
不如唔過一百人就唔好搞咩 去搵其他人 咁就最安全

7.21見

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

今日3點見，記得帶齊野！

理性討論mode

1.分散戰力個問題根本冇答過
依家係驚失去左和理非back up 前排義士會好快比人包圍同捉
如果要保持戰力 應該齊上齊落 最多可能2條戰線？
唔可以遍地開花 分散曬

2.物質問題
物質唔單止 藥物 頭帽 手套 索帶等物資都係需要既
更何況遊行完都開始入夜 有幾多藥房 真係未關？

3.同意現場開會 但要知道唔係好多人都有勇武既決心 好多時係環境壓力 先令佢地被逼成長 覺醒

4.同意應該試新路 唔應該守死
但新路唔應該係不合作運動同讀宣言 老實講 我係政府就冷處理 完全唔驚
另外記唔記得革命成功路徑 目標 deadline同升級
既然你都講左71係展現升級既決心 我唔認為不合作同讀宣言係屬於721既最佳升級

推！

推 打游擊啊

好提議，我地周圍讀宣言，遍地開花

去自修室發夢

分散地區可以打散警狗部署
到時人一多
一聚埋就會有野發生

不過遊行完體力都所剩無幾
同埋灣仔個邊唔肯定會唔會提早清場
人一多 去左其他無人既路就會被狗有位入非法集結
物資組又唔一定跟得上

所以都要睇今晚個情況再決定分散定留金鐘

有記者做live睇到會好啲 因為會得網上流傳片段 有媒體認證會好啲嘅

同意
我都覺得最多2條戰線 但唔好留灣仔金鐘 太多狗布防
太多戰線 一嚟有啲戰線開左冇人知 得好少人 就好快俾人清 打 拉 呢啲戰線嘅巴打如果唔分散 而返番主戰線可以幫到好多手
第二物資問題巴打講左
第三就係點分配啲人去邊 自行決定嘅話有啲戰線唔夠人 俾狗圍/清場 係連登/social media吹雞 啲人去唔去得切 都係一個問題

同意試新路 咁兩條戰線會集中邊兩條

推721po

衝禮賓府喇
你唔衝擊俾壓力有撚用咩

包圍上亞厘畢道 , 分兩批上, 花園道及LKF

一陣見

Be water

今日港島見

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

衝要衝得有腦

出到港島遊完咪去金鐘行街食飯 不過咁多人金鐘會唔會迫爆嫁

推
我冇野講

去多啲唔同地方食飯

幫手share

各有各做

唔一定衝嗰度先俾到壓力

去時代廣場同希慎一帶鳩嗚

唔好再守金鐘

俾得你過真有蠱惑

差你一個！！！！！！！

我係pp了